有冇人無力感十足...？好想回到以前..

不管香港環境..感情...工作都係無力感十足，我都唔知自己可以點好辛苦...
首先香港環境唔洗講，好想出份力..但感覺好似改變唔到...我都唔知可以做咩去改變自己身體唔好，又驚連累埋人..加上冇朋友一個人可以做咩？

在感情方面，我根本失敗，同以前ex散佐大半年，依家同個新既開始...因為佢話唔介意我諗ex 都肯同我開始，但我發現好似試下都覺得唔啱咁....唔知點解好似欠d嘢...同佢一齊冇耐，感覺佢好似唔係我那個mr right 但可能我問題...未放下以前...而佢又不斷表白，我朋友又俾壓力我 話唔一齊但成日好奇怪，所以我先一齊..我嘗試投入感情...係開心既...但我好似將佢同ex不斷比較...我好似未諗通咁

在工作方面，剛剛轉新工，冇咩滿足感...之前失業大半年...終於有工...但我感覺自己為錢而做，好累...

在自己健康方面，多病...冇人理....ex都係因為對我不理我而散...感覺自己根本就係個負累

我...可以點做？

推

up

唔好理以前既事，重新出發啦

好好珍惜眼前人

我都想我做到
但我做唔到
身邊既人話我根本係自己唔肯放底
根本冇得選擇
有得揀我都想
起碼以前開心過依家

我諗我自己都唔想珍惜 我就想一個人
個個都係咁講 叫我珍惜現任
但感覺自己好似先唔會走

So, enough with the self-improvement-penance-hand-wringing shit. Let's go to work.

work只可以麻醉得一時
長遠黎講冇用的

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

推！！
支持！

唉 我都唔知了...邊個係需要珍惜都唔知了...

所有你擁有嘅人都值得珍惜..

點解會覺得人地話你應該一齊就一齊
如果真係無感覺
真係好咩

唔算冇感覺 覺得個男幾好 加上佢肯承諾好多嘢
條件又唔差 佢話我需要佢時候隨時係到...好難唔心動...依家話試緊一齊...佢都知...真係幾好但我唔知呢個決定啱唔啱